手足, 見到D渣刀既仆街, 唔使驚, 唔使掉野

逼佢埋角
一人一支長柄(夠硬既)
捅撚到佢仆街陷家鏟
刀邊夠你支野長
唔好立亂玩火 燒親自己友唔好
香港人反抗

利申: 講緊打機

係後面既手足直接起飛腳啦

人定飛刀同你一換一咁點

以下係我朋友心聲
真的，我們甚麼都沒有，我甚麼都沒有
被政府迫害，被中共迫害，行街都會被狗咬
又唔打得
無車無樓無希望，好想自殺
我們手上甚麼也沒有，只剩一班勇武幫我地維護公義

我知你講緊monster hunter

同埋見到手足用長竹攻上身，下次描住下體就得，佢擋得下面上面就會失守

手足用唔用得刀 劈返佢

推

冇需要
刀其實冇乜用

掟完佢應該血流披面

但真心想狗 冇葬身之地喎

一人一個玻璃樽你都幾過癮

講緊人中之龍

有冇見過捉野豬呀 一人碌長棍篤住佢就任打啦

佢刀得一把, 敵人就咁多
把刀係補命符, 飛左就死得更慘, 你話把刀點會離手

mon po狗唔好掛住負皮啦
睇住阿嫂啦

我覺得有時間既話搵野搞到成個人冇曬尊嚴係好過就咁做野
豬籠游街etc.

手足保重快啲好返

飛腳其實好危險,係空中避唔到

打DOWN左有硬直先好散開再用魔法

到時只好阻止左膠